[gay]點解係我的心事分享區（71）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
已中六合彩一張
正太一個
價值十萬既雷巴畫作一幅

應該無開錯Post?希望無 點解係我

仆街中伏

下？

本身係我架，我打緊字覆po
不過比你截左糊

會有專人通知你領獎

我估唔到莊莊突然jam左入黎

7.7

明明仲要估話會唔會又係你1001

射左

希望唔是伏

今期禮物留名
點解有幅價值咁高嘅畫我唔知嘅

睇下咩叫正太

po過唔少啦

有咩

唔知呢

你自貼咪得囉

我都po過5張10張
雖然反應唔太好
個po太多淫0

叫我

應該叫我地

眾淫零們

What can I say except "you're welcome"?
For the tides, the sun, the sky
Hey, it's okay, it's okay, you're welcome
I'm just an ordinary demi-guy!

我又唔係我條菜唔貼

可能腳巴係呢

腳腳自貼

唔明啲mk點解可以識左一星期就同人拍拖 拍劇咩

講緊邊個

魯魯中伏留名

柒毒
不要再說了

識人識左3日就拍拖再過多日就開始long d

點解唔得
大S見三次都嫁埋

留名等睇故事

佢好似有睇連登 唔講了

儲水式電熱水爐

我們都是勇者

值十萬？

講你就講啦

值

就係六相BB豬啦 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我怕出去租屋又會遇到儲水式

唔明

這陷阱這陷阱 偏我遇上

我鳩up炸嘛

生死時速
利申 即熱式沖到甩皮仲好熱

何止

夏天15MIN
冬天8 MIN
秋天 10 MIN

唔識欣賞

描述到好恐怖

咁即係食得?

我都唔識欣賞

臭嘅唔食得

留名

新人
喜熊？

我覺得藍仔頭好慘
我會想做到藍仔頭咁專一溫柔體貼嘅人，如果要以揀bf黎講，我都係覺得專一最緊要

喜 有介紹？

新你老

可以屌足三日

新人留名

新人留名
大家有冇follow呢個ig

好多新人
利申：喜熊新人

大家好 我係不孝子

大家好 我係不孝子
Long D中

熊仔頭依類正仆街黎口花花
但往往依種仔仔最受女女歡迎
男人不壞

咁早呀雞雞

係我錯覺定我真係格硬塞耳機入耳仔塞到損左

親 有沒感覺到耳仔腥腥的

佢好gay

9點堂

沒 可是痛痛的
早知買返iPhone耳機

都話佢基味

有料爆

邊只一星期

有無諗過你耳機舊膠唔岩size?

8日

我大你，9日

有 最細個舊膠唔見左舊
點算好

我再大你
10呀！

11！煙骷！

出去買

點到係藍色啦下話........

…

鳩up咋

FYI 唐狗

Andrew 畢業快樂

點解你知

莊莊我好不安

你啲狂風浪蝶

俾佢玩完唔認數
仔都落左幾次

難分真與假

我守身如玉嫁啵

人面多險詐

哎呀我認錯人

因為我唔係芝麻街既公仔 唔可以俾佢攬住

屌，好撚不安

依家係咪玩緊諜中諜

呢條友令我不安

玩下姐玩下姐 玩完就走架啦

邊個黎

唔好亂黎呀你

知完人啲野都唔使講出黎嘅

對唔住

你係邊個，速速現身

仲要勁細number

應該係以前post

你啲舊情史

我無嫁
最舊未係炸雞

我都喜熊

今天係覺自己醜既一日

聽日會靚嫁啦

唔夠訓？

我天天都很醜

魯魯污糟

話說上個post咪有貼左客房
屌好撚rich
想快d自己搬出去黎個大裝修呀

老豆老母品味差，間屋唔撚知似乜

Well
有太多可以笑嘅地方，反而唔知邊到笑起好

Hello

由人生

早晨

雷克

我邊到係呀
明顯有變態佬啦

你咪係

係咪有花生

等魯魯故仔

輕輕的放下一元

無故仔，我係受害人

早呀莊

花生

訓左12個鐘

我都想知發生咩事

老了

魯魯水洗都唔清

形象插水？

好似都無形象

咁都好呀，無形象，未可由佢鳩up

一齊做雞

免費私家雞

不了

你就想

點解會請咗個咁樣衰嘅肥婆嚟

圖

唔自爆
但樣衰過欣宜

欣宜算唔錯架喇

好白

你比小糖傳染咗

係正太呀

真心算係咁啦

勁得意

好大隻呀

咁都正太

唔覺

睇黎我地呢到對正太既了解有少少誤會

24正太26叫叔叔

多謝

持叔

屌

下

比人讚講多謝好正常

唔比你屌

貝貝爺係唔係到呀

支持巴都只係叔叔，貝貝就變左做爺爺

我一直都係叫貝爺 唔知點解我覺得有氣勢
多叔／持叔就似細個果個好cool 既uncle

原來我係正太

貝爺係大陸碧咸嘅叫法？好似係

我都係正太

我係bb

炸雞我地係受精卵

氣勢貝爺

咁我未小正太

大家有咩tips有助入睡

飲熱牛奶係咪真係work

你岩

攬住男友

快速眨眼

上床唔好睇手機，手機放廳

咁炸雞係咪晚晚失眠

我近排同奸夫訓 好耐冇同男友訓

好掛住愛人個肚腩仔

熱牛奶真work呀
用香薰都得 姜花 薰衣草
deep breathe exercise for long term

收皮啦

唔係叔唔係uncle

買返枝薰衣草香薰先

我都係

點下蠟燭都得

持叔唔抵得人後生

我好唔鐘意果D香氣
次次聞到就好似去左D核突女人既鋪頭到 聞到想嘔

叫你多哥哥好冇 定係你鐘意做dee dee

之前係無印買左啲薰衣草蠟燭

一野渣落去 渣到佢唔好

買啲淡味啲嘅

有d幾淡味嫁喎
唔好買d濃味既就得
個人推介姜花 櫻花 蘋果木 竹樹

魚巴好似咩都識咁
有冇咩牌子嘅蠟燭好架，and邊到有得買

自己整啦

我唔係用蠟燭係用油加部機 廳就插一枝枝野咁既
蠟燭log on有個牌子幾好 但唔記得名
ikea係垃圾屎

中午叫春時間

無印

持久哥哥

春春春春春春春春

咕姑固

好耐冇見啦中田

早泄叔就有你份

去MARKET買塊豬肚皮攬住先

有聲既

好有魔性

都係叫番你做Uncle多算

係咪可以係香薰到加D催情既野

催情朱古力

又黎 到底係咪堅
日本催情朱古力

ikea係垃圾+1
之前喺無印見過有部圓筒形嘅香薰機，有煙噴出黎 好正咁

係呀魚魚
撞唔啱時間

喵

我好想你 好想你

我係cwb買嫁
其實好平

係真

下 有冇成份黎睇下

香港有冇

你買左幾錢
我見無印要四百幾蚊，雖然好靚但唔捨得顆

仲有啲精油都好貴

179

睇邊度整
中國15蚊 法國1xx
但我兩種都有用過 中國真係垃圾屎

想你喔

咁平

15蚊一睇就知伏

會爆炸

Uncle多架咩車

都會爆
我部細機來

熱到終於除褸露出玉臂

講地球話okay?

唔好爭啦 呢度我最後生

考好DSE啦細路

你咪讀咗reproductive sys囉

係生活品味

@小糖

我要睇大隻中田玉臂

我仲以為係有D咩會好似食春藥咁

其實差不多
個人一定會好熱

請Google "豬手"

我依到平

垃圾4座位車囉
做咩

爆炸

be my sugar daddy plz

今晚屌幾場ow丫一齊 如果我份功課搞掂

你就爆炸

小朋友唔岩我

好呀

肯認年紀大啦咩

小朋友姐我都冇話幾歲先叫小朋友

咁幾歲先小朋友呀

我咪係囉

咁我都係

小朋友齊打交

點解我啲眼水會乸眼

太酸

詳細希望

呻少啲醋啦

有撚

你緊係有撚

你又知

你對眼太乾了

唔夠瞓

好少事姐no worry
今晚番去早d訓

好

知道

持叔叔你靜啦

男神魚

好大怨氣

嬲你呀莊莊

燃點香煙喝啖酒 所有不快都溜走

愈嬲我愈爽
再嘈搞到你精盡人忙

你呀 不了

強姦你有得選擇咩

莊你又蝦魚巴

恰哂你地

都係唔睇大隻佬ig 自卑

ur face

唔係會帶欣賞嘅眼光去望嫁咩

會覺點解自己咁醜

星期五2000字

莊莊變了

結果都係走唔甩係度執ISO 文件

仲要唔趕唔叫

internal checking 星期五就要做
今日 星期二先夾有咩要執

睇返由2016年年中就無左啲文件

#堅決唔o超過1830

英文筆記用鉛筆會化 用原子筆驚寫錯要塗
點算

聽落都係要食屎

用擦得甩嘅原子筆

電腦

我諗佢冇變過 只係露出真本性

慣咗用鉛筆 仲要係鉛筆not鉛芯筆

明明琴日答應做私廁

公廁性難改

臭你又奶

上星期五 200字

今日 500字

咁呢舊屎香啲

因為個個都得過且過 夾初初成立

細公司有細公司嘅好

自膠打到1999

dead上星期五 2000字
拖到今日都仲係500字左右

都係有色心無色膽

仲奶得咁開心

咁呀

唯有唔奶囉

淫雞

醒wor

我奶

上堂上到2046

好好笑

岩岩撞到個暖男
我跌左本chem佢幫我執番
搭lift果陣又問我係咪dse 我話係
佢叫我比心機 奴力呀
跟住我想問佢攞電話之際 佢話唔講住啦 我女朋友等緊我 咁就走左

留個名

哈佬

如果有舊野好似black mirror第三集咁記錄哂日常大小事係好事定壞事

有好有壞

black mirror好好睇

其實係個舊野令你個腦可以記哂所有野 舊野幫你播出黎
定舊野記哂舊野播

睇緊

下次下下下下次奴力d拎電話

舊野記晒

畫側面畫得好差

我model bb Sascha Wolf

我諗起蠟筆小新劇場版個高叉魔人

唔識

有共鳴

好正依套

高~~~叉~~~~~~

講得出既都唔方年紀細得去邊
出賣年齡系列

請問我幾時無出賣過自己年紀

知你兩個老啦

終於放學

睇個陣仲係用黑膠碟

竟然同年
佢個樣好老

幾時一齊打世王

vcd

我講我
我之前有佢隻黑膠

個樣仲大過我
我睇落已經大兩三歲

細過我

唔係丫 同你差唔多姐

呢啲幾好

我不嬲係成熟型

唔知點解好想嘔

有左

聖靈

魔星

英國機票通常幾錢

咁豪

問下咋

想請我

4K to 6k ?

終於放學 上星期訓左冇反 學少左好多野 心好痛 好彩呀sir肯教多次

唔係好明black mirror某啲集咩意思添

見到三千尾 諗緊屌唔屌

好抵

屌啦 我既畢業旅行

Google影評？

好想快D七八月

google
有一兩集我要睇兩一兩次先明

Me too

Google左啦 唔知點解個集冇乜評論咁
我淨係睇得明第一季第二集
我岩岩睇完第二季第一集

minutes turns to hour
days and years and gone

東大門批發市場靜到一個點
遲啲日本又裝薩德 中國一定封鎖日本

睇哂了
第一季相對易明架啦啵

老母話我肥咗好多要減肥
又話熱氣要食清淡啲
轉個頭就話好攰今日唔煮飯
「好耐無食過pizza啦，不如叫外賣啦」

precious 公介都唔差 睇副body

coat真係開始沒落

我講緊農巴同魚巴

好奇 魚巴咩年紀

好似20

20就經歷左咁多野
我都要增值下自己

最多增1000

老母都話我剃鬚同打機先生咁多瘡啦

咁未好行

好嬲呀
男神依家轉攬第個唔攬我喇

平時啲街好行左

希望日本六月前好裝

港夠嬲啦見你見異思遷

唔明呀
第二集我明點數=錢 冇人抵擋變上流社會嘅機會 所以就算對個制度有幾不滿 有機會做上流個陣都唔會改變
第三集 明啲又唔明啲咁 我覺得係記到所有野唔完全係一件好事 因為有啲可以比時間沖淡嘅事都變沖唔到

兵黎炸你

明明我地天生一對
d fd話我地愈黎愈似樣

變兄弟？

網賺左條唔jogger嘅jogger pant

男生臀部太圓渾或前面部位就好易現形，非常尷尬！

好衝動買左機票 但洗錢方面唔知點算

信錯人

愛人打黎喊 咩講咩事又cut我線
而家又唔聽

英國？
Burger and lobster

whatsapp him

決定送晒兩條比人
經一事長一智

認真 愛人唔聽

係
都唔知笑定喊好

狂打啦

正常應該打兩次
唔聽轉wtsapp
由wtsapp哄一陣哄到佢接受到再call

Hakuna Matata

連稅買左幾錢？
我尋日都買左喎

食包瞓街

原來丁子朗咁瘦

u sure ?

真係無洗費 同中同好衝動

買左幾時去呀，或者會撞到喎

潛完啦你

完喇
依家專心計劃行程

Hostel maybe

五月中

我都係五月喎衰鬼

好唔開心，早啲瞓先

利申Emirates

我唔識架 未出過亞洲

早抖

點解

YWCA?

我唔識真係 好無安全感

一個人定同朋友去
一個人去住YWCA可以識朋友 ＋ 一齊玩 幾正

利申：冇機會

或者Airbnb

同女仔朋友

都得既

我就多數 airbnb hostel London 嘅都貴
同 share 房真係唔方便
你搭咩航空？我阿聯猶

跟哥哥去

哥哥
where ？？？

係咪新一位既叔叔要出現了

林伯特呀 如果你見到呢到你就作埋篇文佢啦
求下你啦

多左個學生？

個兩個kiss既日本排球員好靚仔呀

咁
跟弟弟去

係

弟弟幾歲

越南航空

15號好正

12號高啲正好多

15可愛呀
一人一個 唔好爭

我都鍾意12 號

好想夾係佢地中間玩三文治

1仔
0仔
10仔
既分別

咁你係？

豆巴番黎啦

唔係呀 林伯 係個HEHE故既作者

強勁既臂彎

我咪揀左12號

0仔？

係呀

做咩

D hehe故唔係爛尾就無尾

韓國依家凍唔凍呀？

死開啦你

好凍要搵人攬攬

喺深夜嘅時候share啲相
拋磚引玉先

著對厚襪會暖好多架

我揀15

攬住啲炸雞

滋賀龍皇outlet?

我過黎呀？

開左暖毯

喺關西機場附近嘅outlet黎
叫rinku premium outlet

你走開呀 魔鬼！

雷巴影相好靚

上次係大阪
特登搭個半鐘JR 再九個字巴士先去到滋賀個outlet
但好多野買

住考試院定係住宿舍？

本身自己住 依家同朋友住

前幾日睇有人打blog講去韓國working holiday
搞到想今年九月試下apply

你識唔識韓文？係依到普遍拎最低工資

唔識韓文 識英文
其實想去日本或韓國working holiday 仲諗緊

我去個個麻麻地
我都係太悶等老母個陣影咗呢張相

有咩問題可以搵我

你還是要幸福 你千萬不要再招惹別人哭
所有錯誤 從我這裡落幕 別跟著我
銘心 刻骨

走音既

做咩呀魚

因為有朋友係日本讀書
佢地講如果香港人英文好 係大城市既話佢地可以當你係講英文人看待
但唔知韓國點
加上去過好多次日本 私心既我係想試下韓國

加個框框點解？

Hug

我也能有 最純粹的孤獨

有啲唔好意思咁

聽日又要返工返早

豆巴

我之前做果間韓國仔cafe D女女英文好好

Face/stat?

係學校canteen 做做下野 有個看似Year 1 既香港Dee Dee坐係對面

一問完我可唔可以坐低就一粒聲都唔出 剩係dup低頭食包

可惜可惜我都冇膽主動識人

文靜dee dee十分鐘就閃左

兩個月快樂

Miss me

閃閃

好賤

同仔仔鬧完交 本身已經冇咩安全感
而家鬧完好似更加冇

啲港女fd
以前就日日po lalaland
依加就日日po beauty and the beast

咩事呀

冇安全感就分啦

最後個半鐘

是對的終於會碰到 是錯的不管再美好

我好似得返返工放工食晏 先有機會上下黎咁

分得架啦

關你咩事

陰公

我都係朝早程長途巴士先上黎啦

唔知點解樓主做嘅一切 打嘅字句 同某位犯眾憎好撚似

豆哥哥

個半鐘做咩

傑傑過左 peak 喇係咪？

得你關心我

遲到掛

分完你負責任呀

黃狗個名太臭喇
俾啲時間大家習慣番你陣味

🤢

咁易嘅佢自己對段感情都冇抱太大希望架喎

你想表達啲港女做完臭閪想做公主？

熊仔頭條新片好睇

我見到我

好賤覺得自己

早呀傑

我其實冇責任解釋你聽我唔係真admin

曲

返工 今晚12點先收工

好mean個ilike

慘慘
錫返

睇到「包含但不限於」我已經笑左，唔洗再睇

賤男分手日記？

我岩岩以為呢段野係持巴打出黎添

你嗡緊乜

之後我就諗起犯眾憎

岩岩又見到有人提起我 睇睇下人地個POST又話諗起我 你係咪有精神病AR 我已經唔再屬於呢度

上次某個犯眾憎講咗句類似嘅嘢

咩事

所以你話我有無諗錯邊

見到啲字眼真係會認到人架

格由心生

屌戇撚鳩 就黎人地求其吐一句野出黎都話好似我講緊野

認你老母呀認 我家陣撚係個樓主呀?

你唔屬於呢到但係又衝出黎

買到五月天飛好開心

唉算 欲加之罪

恭喜你

同仔仔睇。可惜唔係5月20號

人對你嘅觀感 係由你平時嘅一言一行積累而成
簡單講句：抵撚死

睇邊場

你識唔識用依句野？

使唔使咁執著

啱啱訓到懵成成

唔記得自己原來只係著住條低褲就衝左出去開門比人

我

520特別日字嘛

19號呀

閃閃熊露體魔

咁咪俾人睇晒個形

媽媽

正太媽媽

！！！！

電話咁兩下自己hang左機
而家自己係到不停load 黑畫面
HELP

好過無
睇完show返屋企屌住過520

無用錯到WOR 同埋唔洗你矯枉過正

我都係
有時見到啲朋友冇飯開 會煮比佢

炸雞煮埋飯比我食得唔得 我唔介意食你住既野

咁樣係好定唔好？

有依dfd唔錯

你又唔係窮到冇飯開

煮埋俾我

邏輯

咩機

屋企好窮...
原來炸雞都唔係唔肯煮野比我食
我岩岩仲好仆街咁講"唔介意"食你煮既野 仲諗你會話"而家係我唔想煮野俾你食呀 唔係你介唔介意AR"

飛機hand咗

我咪依啲人

我問老母:如果我入唔到大學咁點
老母話:出黎做野囉,番M記囉...唔係點AR

唔想係呢個屋企生活 0出路

下 咁出黎做野有咩問題

諗住去uniqlo摺衫算

其實做uniqlo都幾多係大學畢業

冇既 但佢竟然係叫我番m記......呢d咁冇前途既工作 我個人覺得好絕望姐

都係舉個例姐

欲加之罪 何患無辭係指個人無錯 比人屈

閱

你解得岩 我又用得岩 冇問題

我解岩 你用錯

人醜多健身

莓子咁姣一定勁多1埋身啦

下 你咩意思

你地成日就係鍾意話自己岩話人地錯 agrresive到

好想知會唔會有一日連莓子咁善良既人都屌鳩你

前排先屌完

你個樣淫

下 咁你又睇錯我 我臭閪黎

你實岩

但健完身唔會由c變b
只係c變c+

下 我行清純路線

都好左呀

下 我依家F ar!!!!!

其實我同莓子都唔係唔熟 你地唔好離間我地兩個啦唔該

但有啲樣又唔襯大隻咁就c變d

莓莓有C嘅

（笑）

好在我襯姐

其他野唔講 善意咁邀請人一齊玩 會比人屌
屌人果個係岩既 咁當我講錯

魚魚個心理測驗

善良的臭西

扮可愛but fail

我覺得自己唔襯所以唔操
(又多個藉口唔做運動 )

其實無人想同你熟

懶就懶啦

lol

你而家就好似放左堆亂箭射中左我個心咁

吹咩

有上衣架

人總需要勇敢生存

懶雞

初試性感

我會拉佢出去食算

我𣈴準左架

連莓子都咁對我

好啦我以後唔入呢個post

此風

又做咩姐

我用你對人既方法對你咋喎

我咁愛你 我邊有咁對你?你係咪人先?

我會直接拎張單去埋

韓國食國貴唔貴 係咪是但搵間水準都唔錯？

普通囉

隔離又沉左小小咁嘅

明明仲未有PM

有gp嘛

黃俊傑應該知

對肥仔胸?

傑傑唔上水唔係因為忙而係過左檔？

咁嘅，有少少失望，仲以為因為工作
很天真很傻的我

你問佢啦

今朝canteen見個香港文靜仔仔原來都係住我呢到

想識人求tips

你想點

可以曳下

Dee Dee黎
好細個 應該yr 1 黎
怕怕羞羞咁問我可唔可以坐企

哥哥當然可以

坐低就dup低頭食burger

你老公呢
咁嘅，忍唔住 真本性出晒黎

幫佢抹咀仔

識仔同interview差唔多 一句「你唔係我想要既野」就可以講再見

下面個咀仔

好中呀依句

想識朋友姐

我愛人琴晚喊完仲未覆我

好似太瘦

meet佢塊面 再嘴落去

好想知咩事

打比佢啦

你喊定佢喊

俾教會踢爆左性取之後被逼再教育？

電視劇咁

唔怪得做左仆街仔啦

有 GV 係用依個題材
好正
點知牧師都係，仔仔入晒去變左淫 camp

咁濕嘅

應該幾好攬

Link

變態
雖然中學去camp成日幻想同roommates

韓國人對北韓既動靜愈來愈冇反應
教授話以前會搶糧 股價跌
早兩三年都會跌匯率 依家裝埋薩德 我冇得瘋狂濕平啦

同學！你做咩呀同學！唔好呀同學！

"自己訓低開始接受"

No link I use foxy 嘅年代

"剛洗完澡的同學也開始旁觀"

"隔壁的姨姨送食物過來 同學一邊抽插一邊移動去門口"

做乜你兩個

ff

(突發/gay) 我朋友俾gay佬瘋狂騷擾

"哥哥發著呆地站在門口,突然有人把他拉入房間並輕力關門"

"回過神來，哥哥已發現身上的衣物已全被脫掉，一陣舒爽的感覺突然衝上腦部"

條友個樣
賴蛤蟆

我覺得okay bo

點解2017年既香港行緊1980年既韓國選舉制度

點解？因為香港係中國既殖民地

咁都ok

sorry :(

全取制

人地韓國都話係黑歷史

好似一個人

"回起神來再詳細一看，房中更有2對四腳獸在進行活動"

佢好似 拍完淫獸 好似無新作

啲圖有聲
呀呀呀呀呀

bam!!!!

好多鬼仔pink lin

行過ifc vilebrequin
model 叫 ben allen

咁就死左兩件

sorry

下次用url出圖

理得佢呀

無下次了

手下留情

大人有大量

香港冇得救架啦 唉

太遲

咁人地韓國依家咪又好地地
但最緊要係有人醒會拉林鄭果類人走

做的咩可以抵償

夜空：太遲啦 我已經舉報左你兩個

你開定個新ac上黎 你而家改定名先 咁你新ac就可叫番cc732

你好狠 咁對我

你地快d向連仔求情

你幾時走

我比人ban既話某人全樣會出現

有咩可以幫 你出埋post 舉報我 嗚嗚嗚

唉我而家幫你求情 唔好最多件事沉左我真係唔再出現

cc叔仲唔快d用碎址機功能 又話唔想俾人bam

我好撚驚呀

貼堂

嘩我屌
唔好亂黎

唔知啲人認唔認得自己個下巴呢

竟然事態發展 轉咁快

點用碎址機

有冇作故仔高手 想整幾張街招貼下

我屌今次我真係跳樓啦

上面有兩個作咸故好叻

幫唔幫你推好

其實就算香港真係有真普選都冇用
改變不了政制

Google 下 點樣將張圖係個up圖網到整走

民智未開 香港唔適合有普選

作故佬們pm我
比全名 學校名 電話 屋企地址你地

放得上網就唔會del得返嫁啦而家

有啲up圖網有得整走

最多我陪你地bam埋一份 唔好呀炸雞

你求我呀？

究竟炸雞邊到知咁多野

有D網係專backup圖
好似你ig del左張相都好
出面有D網係backup全世界ig上面D相

應該係本人自己講

我而家最多都係摧毀你account 你而家咁樣等如摧毀左我成個人 我過兩日就考dse 你唔好呢個時候大我得唔得

我好似冇講地址...

咁你可以疊埋心水考DSE

對唔住 炸雞 我一生人做得最錯就係舉報你 係我唔著 唉

我無比過我同我男朋友嘅樣比佢喎

咁即係炸雞唔知囉

我今次真係好懺悔，炸雞唔好玩我...

啲人好似唔信我真係有佢啲資料咁
如果突然全家 全學校都知道佢係gay會點呢

應該比人爆左出去

我信你唔好再貼落去我求你

我無比過你任何野人 我發誓

我應承炸雞你我以後唔係連登出現，唔好貼啦。。。

你真係想我跳樓...？

我都唔知你地樣
只係有好多共同朋友聽過下點形容

肯定比 爆左出去

我而家真係驚到喊，炸雞唔好再玩plz

咪呀 咁我咪變左間接罪人
你咁樣我覺得有必要打比你屋企人同佢地講曬所有野防止你自殺

你講夠未呀 我完全無做過傷天害理既事

嬲！

琴日先比佢水完買褲

炸雞最多我貼錢俾你開多個殼你唔好搞我

你開isp要幾多錢我貼番150%俾你

你覺得本公主在意你果幾個臭錢？同埋我唔驚比人ban
本公主隨時重生

唉..

你居然...........

我以後唔再亂嗡廿四，我對你以後恭恭敬敬

不如我比十蚊你 唔好咁臭西呀

唔好呀 我會驚驚嫁

我以後唔再臭西👌
唔再鳩嗡個人崇拜👌
我消失👌

宜家係咩事

有人報串比人玩返轉頭

你消失自殺咁我點算
大家如果夜空消失左記得幫我報警
我要打比佢屋企人阻止佢自殺呀

最多比你返黎嘅時候約下我喇

Ok 我cap圖寫低先

沖個涼件事發展到咁

我而家驚到以後唔敢著件綠色衫出街，求你放過我

下 做咩

智力障礙生唔收口終玩出禍

喂 喵野玩玩聲
佢消失左既話我會以為佢自殺要打比佢屋企人阻止呀！

繼續我地個故

Cc唔見左 係咪比人ban左

睇黎炸雞今次真係想我一鋪清袋我真係抵死

我落街食多幾個包先 預備隨時做隻飽鬼

好慘

夜空係咪壓力太大

魯魯 我好驚呀

應該係，無計佢1/4塊面係到出現左

被人ban左未用過第二個acc，唔好搞細路啦

十八歲細路

下 係咪痴撚線 post埋人地出黎做乜
好多cd rom睇依個post
佢係臭閪姐 你會唔會覺自己都好過份？

都算 而家我仲要俾人要脅 希望連仔唔好ban佢地

好啦 你成日都偏心佢

我以後唔再係呢個post出現，你真係唔好攞我黎玩啦 再見

下 我好唔明...
咁佢貼bam圖係佢錯
咁點解你要受罰

係度

CC豬

件事就算啦

咁呢d野大家明架啦，而家人地想攞我張相黎玩，我乜聲都唔敢出，自己諗
★俾我玩埋呢個post

依件事用玩黎形容會唔會過左火少少？
姐係可能有人唔mind比人知係gay
但有人會mind 咁樣post出黎同come out有乜分別
依家幾歲 叫依啲做玩？
Sorry 有啲嬲

放低不開心 睇睇片

出櫃or俾晒個樣呢個post既人睇真係唔緊要最大問題係係度貼=全世界都識我

大家今次咪當認識下我同炸雞係咩人囉 我真係好醜

是但啦 你們慢慢[玩]飽佢

i dont get it
而家做咩搞到咁亂

"看見這個場面哥哥腦部已經不能運作，雙腳一軟，整個人倒在地上，口中發出一聲一聲的呻吟"

對唔住 岩岩係我腦充血 偏激左 我貼出黎係我過分左

我今舖撐炸雞

私交嘅危險

你兩個咪咁 莓子講得岩 係我過份左

我同夜空冇私交過

咁我認為夜空係錯嘅
但都冇必要po人地個樣出黎

其實呢 我覺得呢
呢件事黎到呢到就算啦
無謂再講

唔需要
我好憎二五仔
不過貼左半圖炸雞都有錯

相反 明明係誤中 都比人pot 咁小人

比人二五 就要反之而行

你又抽水

cc bb

完了吧 如無意外

即係咩事，交換相，不歡而散，依家玩威脅，爆人樣，間接逼人出櫃？
係咪咁？
事主係韓巴？咁另外一個係？

Cc

完左啦

你睇過啦

前日呻鼻呻到甩哂皮

今日熱咗好多

錯
你中文拎U

岩呀最憎熱
好想快啲冬天

有無食藥

你覺得冬天會凍咩

咁要我嗎

熱死小糖呢啲偽文青

我都想冬天
起碼15-20度嘛

好亂，跳下跳下咁
我蠢喇，整合多次話我知

都話完仲不停推番上來
控制下自己啦

用濕紙巾呻

無呀
自己重睇咁多個post

好返啦

魚魚

最重要果半都追唔到

錯quote

今日都著緊兩件兩袖

痴撚線

好似唔係夜

有種又濕又焗嘅感覺

我今朝起身一開電話 google神話比我聽unhealthy air quality 我立即提我家公主食敏感藥

王子變公主

傷風呀

我凍到要著羽絨加hoodie加多件底衫

你係果邊點同

渣ga

咁快完撚左,全部都冇撚用

文呢閃閃

"房內2人發現哥哥後 , 邀請哥哥一同進行活動"

我俾安德魯玩完都冇報仇啦

975

976

９７９

叫佢自爆下咪知囉

咚的一聲巨響，我猛然驚醒，原來這一切都是場夢。
完！

嗚！

Sor 愛人急call我
"同學們眼見哥哥那麼享受，立馬上前為哥哥服務前後上下地不停夾攻"

其實我都係seeking 魯魯attention 大家唔會當真既

無事嘛？

佢真係好可愛

即係咩事，肯講未？！

又吊人引

點知係夜空分身

作文啦你

非也

就快要開新post

又話走？

997

998

999